勸大家溝女一蚊都唔好駛呀！

唔係就養壞條女架la

肥絲老師

屌你老母

見你過左一日都冇人應，求撚其應下你

點可以唔用？ 大哥思想極端

是咪用洗？